瀋陽醫院官網稱劉曉波肝癌已處於終末期

身患末期肝癌的諾貝爾和平獎得主劉曉波，繼續在瀋陽的中國醫科大學附屬第一醫院留醫。

醫院在官方網站表示，來自德國海德堡大學醫學院一名外科系主任和美國MD安德森癌症中心放療系一名教授已到醫院對劉曉波病情進行會診，認為劉曉波的肝癌已經處於終末期。

院方表示，美國和德國專家充分肯定全國專家組治療方案與措施，但劉曉波患上晚期肝癌，全身多處轉移，有大量腹水，病情嚴重。

醫院說，如果劉曉波肝功能改善，可考慮包括繼續目前營養支持、止痛和一般支持治療等。

派醫生去
姑息呢個政權，往後仲有無數個劉曉波